林鄭往深閨去 我用碌野插住佢

如像佢般心醉 女特首對奶下垂

風繼續吹？

no ar ching

蜥蜴仔?

留名等過左廿三條推返個post上黎

你未死咩

( . )( . )

經過一些秋與冬？

pish

清好重口味下喎

所以頂唔順要搵人作埋落去